當你用過幾間公司d 機，你就會知canon 有幾好。

其他公司d 後勤當你係狗，得canon 會當你係人。

agree

例子

因為硬件差?

你試下部Epson p808壞左，打上去Epson 保養就會明。

我下次買返canon pro 520算。

canon操控係最好最方便但係相片質素就好一般

我上次部細機出事canon pro 10
canon 唔洗2日就同我整返，重話如果真係要買多部打個8折比我。